男友唔見咗

同完佢出街之後 佢係Cwb 11:48分同我講上咗車後就唔見咗 到宜家 宜家好驚有咩事

我女朋友都唔見咗廿幾年
你有冇見過佢？

有冇巴打 11點幾坐962x返歸

佢六個月後先返喎

係未來等緊你

好認真

從未來再見 遺憾舊時不太會戀愛

佢坐錯車 唔小心去左皇崗。十四日後番

走之前真係有唱呢首歌

唔會

咁你都明首歌講咩啦
如果有再會 恐怕已經一世紀

會唔會係車跌左電話，所以聯絡唔到你呀？

認真，，，上左第二條女屋企訓

平時返到屋企都會搵我

我信佢唔會 就算係咁 好過出左啲咩事

可能太攰訓左啫
男俾老狗 唔會有事

冇回鄉證

屌 我都試過
佢送完我返屋企之後好耐都無覆whatsapp
跟住我嚇到瀨屎咁瘋狂打俾佢無人聽
點知最後發現佢原來已經返咗屋企沖涼痾屎

所以佢可能沖緊涼啫

訓覺都唔撚比

唔係唔俾 到宜家都冇回音 驚姐

到宜家都冇反應

無打比佢架咩

係囉，同問

佢之前有冇乜野唔妥？

問下佢屋企人同朋友？

樓主有無whatsapp同打比佢先？

好sad

應該係覺得成日好攰
唔想理你姐

電話熄左機

唱月球上的人

我諗起

想我嬲？

其實係一齊唱k 佢唱過呢首歌姐

華生

係唔係電話冇電？
試下其他方法揾佢la, 例如fb msg

打佢屋企電話搵佢

電話唔開 佢都唔會玩fb 嫁啦

戇鳩仔 無啦啦接歌

打佢屋企電話

講起都嬲 明明寫MTV但係live ver.嚟

冇屋企電話

試過
最後發現佢係返到去攰得濟梳化訓著左

訓左姐
希望

三個鐘仲字返？

11點幾到宜家都冇回音

我都希望係咁

可能瞓左